係機場要提防混入既警察做既一D 瘋狂行為

例如沖departure, 沖跑道
機場最重要係靜坐, 而唔係沖擊
希望大家珍惜呢個機會

[緊急分析]法！不！責！眾！